美國絕不能成為社會主義！墨西哥移民女孩用親身經歷，分析為何支持川普

南美妹

推

民主黨進步派=共產黨

五分鐘就講出咗社會主義嘅偽善

[11月18號]美國大選新聞總匯

侵律師Sidney Powell : 對方作弊時低估侵強勁得票，夾硬要停止計算來再額外加票

指今屆大選是美國「歷來最穩妥的選舉」 國土安全部網路安全局局長Christopher Krebs被Trump即時解僱！

其實佢地如果覺得而家個美國政府權力太大

社會主義 共產主義下，政府嘅權力會更加大

當政府掌管哂所有錢，佢地唔係期望會放權比市民下嘛

唔用腦都睇下歷史

娶得過

想屌

據聞美國墨西哥裔又係勤力到仆街

諗起狗界大師，Ceasar Milan, 如果唔係偷渡去美國，靠自己努力做一個堂堂正正嘅人，佢自己話留在 Mexico 只係會變成毒販。條片個女仔真係好過哂D左膠

講得好好

屋企人多
生 4 個係基本盤 7 個係 average..
唔勤力唔得

後生個陣d 墨妹好正